近排身邊多左好多盲毛玩股票

大時代係咪要來了?

⠙⠞⠈⠓⠐⠌⠐⠍⠭⠂⠊⠵⠄⠔⠈⠖⠐⠙⠮⠁⠿⠂⠓⠐⠤⠆⠹⠄⠫⠐⠤⠅⠩⠄⠙⠜⠂⠅⠎⠈⠃⠵⠂⠅⠎⠈⠕⠌⠐⠁⠄⠙⠩⠐⠙⠞⠈⠓⠐⠆